創作左一首新嘅單曲，Rap about the City.

當村民睇大病 要等數不清嘅禮拜
當村民去工作 數不清嘅超時疲態
當村民買石屋 要孭數不清嘅欠債
當村民嘅生活 開始盲目變得奇怪

小城未來嘅結局 到底會如何？

支持

啲詞幾有意思 但係flow有啲單調 聽到一半已經覺得厭厭啲 都係果幾個位押韻 個人覺得加番啲trap可能好啲 同埋高潮位太短 太單調 不過唔錯

利申 純粹個人意見 勿屌

Thanks man.

依一首 注重內容多 d，想清楚 d 表達到想講嘅內容。
黎緊嘅單曲會有多 d flow 嘅變化, 同 有比較 melody 嘅 hook 位。

多謝你留低意見就真。🙏

Stay tuned.

Thanks man.

🙏

加返啲trap
知唔知自己講緊咩

首歌太傾斜向歌詞嘅意思，但係曲就唔係幾好聽

Thanks for your comment.

依首氛圍比較凝重。
下首嘅方向，會比較音樂性，旋律性多d，希望你會鍾意。

Stay tuned. 🙏

我估佢想話 配 trap beat or 用d trap beat 比較常用嘅 flow.
Anyway, will keep going.

多謝你地俾嘅意見。

Thanks.

唱果part 個旋律如果可以再易上口d就好
不過d詞好有意思 好有心機
加油

Thanks man. 依首 focus 內容，hook 比較著重點題。
不過下一首會 melody d, 希望兩者兼備，你會鍾意。

Will keep it going.
Stay tuned. 🙏

葛咸城個小丑掂喎

特別邀約 DC 小丑撐場，俾機會佢表達下自己意見，相信都會係部份人嘅心聲。